如果一過國安法 天琦係咪永世都出唔返嚟？

如果有追溯權嘅話。。。

點先救到天琦bb

都肯定

1出就即刻拉返入去

送頭果啲會被失蹤

不如勸下梁天琦即刻走啦 政治庇護 點都要離開香港 佢受嘅苦已經夠晒

屌你老母yo乜撚

呢個湖北仔 拉返去武漢中肺炎先

條友支那走狗黎 一早block左

天琦唔係最危, 之鋒先係,
唔明佢點解可以咁淡定, 呢鑊一衰可能冇左半世人

係，黎智英果十幾個比人收左passport 冇得出境
等過埋國安法就GG

依家出名嘅人好容易俾黑警借啲易拉鳩咗去唔俾出境，等國安法再審

先偷渡去台灣走走都ok 嘅

我諗某程度上佢比緊強心針

依家世界形勢中美就嚟開拖，到時都唔知美國會唔會因為人道原則去同中國trade返啲政治犯返嚟

其實因反送中被補既手足都一樣係會GG

如果有追溯，即有移民潮
賣樓、撤資，賣得慢就得返殘價

你呢種人 站在極權的一方，打壓自己人
但係自己又無好處

思想上犯法終身監禁

NMSL

本來可以當無件事
係香港搵多30年錢
呢家比個都唔係香港原生既搞到自己要諗走路
你話合理咩 公平咩 屌你老母 香港本來好地地 未由佢慢慢變 講到尾最緊要搵到錢
呢家比D都無出世紙既人搞到我無得係香港個制度到玩 但其實我咩都無做過嫁喎
你既理想點解要稀生我既幸福先

連因果都唔識分

唔係個傻仔為咗串魚蛋掟磚
會比到機會689造文章？

係咪你負責劫獄？

689只係一個廢老，佢d 文章香港得你會睇

我諗可以喺入面不停加監

Gphone呢啲出哂名
外國一定會保佢啦

自己人？佢湖北武漢出世架！我屌你老母一萬次呀！支那人話係自己人你都噏得出口！

因為人地出生地而歧視人地，有意思咩

佢神枱級數會變成香港曼德拉

佢一早講左老豆係香港人
老豆係香港人，個仔點會係支那人？
第時香港人去英國生仔，個仔回流番香港，愛香港，都唔係香港人？

佢老母唔係人 係雞
一隻為咗身份證同的士佬打亂種既賤雞
呢家香港搞到變大陸，我由頭到尾咩都無做過
真係好撚無辜啦 個打把仔最好自己係入面上吊 一死謝天下

梁天琦（英語：Edward Leung Tin-kei，1991年6月2日－）是香港本土派政治人物、社會運動者，也是本土自決派團體「本土民主前線」的前發言人。他主張推動香港獨立運動，並提出「光復香港，時代革命」等口號。其在中華人民共和國湖北省武漢市出生，父親是香港人，母親來自武漢市。1歲時他隨同母親移居香港定居

你都on9

佢老母喺湖北生佢出嚟，你唔好撚同我講佢係香港人

論國際知名度之鋒真係最高

我諗佢既睇法係咁撚出名唔敢搞我掛

賭下中共夠唔夠膽，不過維尼傻架，唔好用理性分析佢

你個人智商有問題
係邊個將香港搞到變大陸？
係邊個唔想睇到香港慢慢變大陸，挺身而出為香港？
你講呢d說話係鬧緊所有出緊力嘅前線手足
你係鬼

佢老母我唔知係咪雞，你老母可能都係雞冇話過你知咁解

仲有國安嚴刑銬問

深圳雙非係香港出世就會係香港人？
馬英九又係香港人？
英國首相 Boris Johnson係美國紐約人？
無可能係睇一個人出生嗰一分鐘係邊個位置黎決定佢係咩人，係睇佢個文化、語言、公民身份、同埋最愛嘅地方係邊一度 黎決定佢係邊度人

係外國出世嘅手足全部係外國人，唔係香港人，即使佢地係香港長大、為香港上前線？

宜家境都出唔到喎
之前話去開會都唔比

同中共講夠唔夠膽
我真係唔樂觀

其實我一直都諗緊最難走就係佢
啲人成日話黃之鋒肥佬黎
梁天琦基本上成世玩完囉

一個諗住用判監表達社會不公義，引發公民抗命
跟住一個就走咗去德國尋求政治庇護
點解一步棋可以影響咁大

咁佢又真係講得啱
你估俾人拉咗嘅咁容易俾人放過？
中共統治啊屌你老母
一齊死啦

即時運上新彊就一定走唔甩

唔洗理佢
根本只要認同香港價值觀
肯付出同守護香港既就可以係香港人
憑出生地分身份根本就係支那邏輯來

一立便要劫

唔洗如果，一定無限期追溯

唔知，但一過咗，送中條例呢啲會返嚟。

唔通派美軍劫獄咩真係, 真係要走

支那反而唔係跟出生地黎分邊度人，傳統上係跟籍貫，而家通常講戶籍多

好多其他省嘅人黎廣東打工，佢地仔女即使係廣東土生土長都唔可以有廣東戶籍，讀書好似都係比外地人嘅價錢

又block多個傻嘅

咪就係你乜柒都無做過 所以香港依家咁囉

(18+，未成年切勿閱讀)
咁你咁講即係等於一個有錢佬一開始非禮你
你唔嗌
跟住就話畀佢摸下都唔錯呀，有錢收
佢就變本加厲，直接想中出你，
喺呢一刻你同佢自己都知佢將會中出你
你身邊啲屋企人就話佢真係會中出你㗎
跟住你就話佢都講到明唔會中出我啦
加上畀佢屌下有好多錢賺喎
到到最後一刻，你身邊啲人發覺佢真係就嚟射，再唔出手阻止佢，你一定會大肚
而家突然間你身邊啲屋企人過嚟阻止佢，你竟然鬧佢地搞到你冇錢賺
Goodest logic

其實如果你真樂覺得咁樣冇問題，咁點解你唔返大陸

你既幸福點解要(犧牲)我既理想

你嘅幸褔點解要犧牲我嘅理想
同埋你呢啲死文盲 字都唔識多隻 都係社會最低層 有咩資格講幸褔 咪又係拎綜援過下日子

拉你老母全家生癌死

唔知你係咪五毛，但想講你知
梁天琦：
「不論出身、不論背景、不論你幾時落來香港，最主要係睇你係咪擁抱香港呢一套價值觀、文化、制度」

認同就認同，唔認同都無謂再同你拗

雙非香港出世住大陸，講蝗話就係香港人
係大陸出世為香港付出到坐咁多年監就係大陸人
ok u win

一早block 左

本來可以當無件事
香港人都溫水煮蛙緊就煮熟啦
係要突然加火搞寸個party

你嘅幸福收歸国有咗喇

英國首相Boris johnson係佢眼中係美國人

多謝現身，已block

痴痴地

我其實講緊佢地支那邏輯
唔撚合理咁解

跟籍貫都弱智啦
佢地仲中意黑頭髮黃皮膚
直接歸類你支那人添
所以根本唔洗理會佢地

呢啲先係真正嘅攬炒主義者

點睇佢都係五毛啦
人地為左香港監都坐撚緊喇, 佢仲講乜撚係咪大陸落黎

劉曉波都死咗啦

一啲利用價值都無，救你做乜？

又Block一隻藍屍

劉曉波咁出名都比人搞啦...

香港第一外交官

有陣時真係會忍唔到笑

唔係話拎咗你啲資源就要屌？

搬龍門搬到好辛苦

出唔到境有知名度係冇用

真係唔明連尼住點解仲未ban柒你班撚人，想國安法殺到埋身連登冚家剷先行動？

多謝五毛出黎送頭

五毛最中意衝出黎比人block
又浪費一個acc

條友5毛黎架 咪嘥時間理佢

嘥撚咗個account 5個字

佢無得走
一走就變柴玲一日未死一日比人屌+恥笑

唔係所有嘢都可以用非禮、中出做比喻

咁咪真係學熱狗咁講
打亂美國部署？
以前中國有得一齊做生意既其中一個前提係美國要佢放社運政治犯

屌你老母臭閪 佢俾呢到全部人更加稱得上做香港人
點解咁多人死你唔死？ 你老母做雞俾人插閪窿 生撚左你隻過街老鼠 話時話你知唔知邊個係你親生老豆？

係都話佢地係決定左一走一留

28號一通過 應該29號即刻拉鳩眾志班人

己完全封鎖 睇唔到

幾好
人係自私既，勇於面對自己都值得讚
你自私係搵錢，人地自私係為自由
你唔鐘意自由咪去支持國安法囉
無野嫁
你唔鐘意極權但又抗拒人為自由而戰咪走囉
反正你唔鐘意極權既27年後都要走架啦
btw學好d中文先啦

唔好再講落去

咩人都好，反共就係自己人，ok？

放心，肯定有追溯。
無犯法駛咩怕

有冇睇過梁天琦個訪問話點解佢要留喺香港坐

柴玲原諒中共做埋生意先比人屌

ray wong都走左
佢又有無比人笑？

呢個真

唔使追訴權的 話拉就拉

why not both?

唔通同大家講：「冇架啦我唔出聲了」咩
等於好多前線手足睇落好淡定，其實驚到瀨屎

blocked
剛好五個字
#72457

呢條友一早比我block左 唔洗同佢解釋

因為而家香港基本上係蜀中無大將ge狀態
佢作其中一個icon 一走係會對留係度ge人有一個軍心上ge打擊

我估之鋒有晒心理準備
而支共搞佢的話代價好大
之鋒拎硬Nobel

有機會呀。好多人都係冇證冇據被捉咗，依加保釋緊等上庭。如果過咗國安法，佢地好難甩身。

我覺得今日造完新聞後不且再出去示威

你句野一大陣無知藍絲廢老味 好撚惡頂

又block多個

根本國安法最想搞就係出名嗰班
佢地打國際線最有效
之後就係有議席嗰班

sad but true， 係
台灣嘅施明德都坐咗卅年政治監，廿二歲被施刑打甩哂啲牙齒

Gphone
係咪諗住犧牲架啦

衝去領事館

湖北架咩?

有冇link？

嘻嘻😁

講到自己唔係咁

睇你個死款都係公屋撚笑鳩人啦

民族自強
香港獨立

當年1989既黃雀行動

Push

講得返就要用嗰張stick？

Agree

夜晚真係多5毛

呢個page我有唔少人都睇唔到好似自己同自己講野咁

巴打 我認同你 應該話好多人都認同你 只係連登好多分化藍絲五毛滲透哂

你咁叻搵錢第度都搵到嫁
咁無歸屬感香港留唔到你啦

至少收獲兩隻五毛